## Анализ рынка заведений общественного питания Москвы

В нашем распоряжении есть открытые данные о заведениях общественного питания в Москве. Нам предстоит оценить положение дел на рынке общественного питания и подготовить презентацию для инвесторов.

В ходе проекта были предварительно подготовлены данные, уменьшено количество шума, выделены названия улиц для последующего анализа. Также были дополнительно использованы сторонние данные о географии Москвы, выделены улицы с наибольшим и наименьшим количеством объектов. Построены графики и диаграммы.

По итогам исследования была подготовлена [презентация](https://docs.google.com/presentation/d/1OukOrLrFM3rdGt9PnhtisNds-ESBDvS3wWC78LCLl88/edit?usp=sharing).

### Использованы библиотеки и методы:
- pandas
- matplotlib.pyplot
- seaborn
- Google презантации
